德國會議員延森：我們與香港站在一起

推

好在個j讀y音
如果唔係就隨時叫「真心」

Thank You.

thank you 歐洲終於王者歸來